[日本自駕遊] 有無人自駕嘅時候會特登入PA/ SA睇？

日本自駕其中一個特色就係高速公路嘅PA/ SA
每一個休息區都有唔同嘢睇
好想搵一次環島入晒去啲PA/ SA睇

除左去厠所同買野食之外有咩好睇

會, 每個PA賣既野都有少少分別的

上年去新潟 路過米山SA
個景有Feel

岡山返高松途中嘅 与島PA，有觀景台可以睇瀬戶大橋

我（司機）入PA/SA主要係休息，去吓廁所買吓嘢飲咁；我啲乘客通常就去買嘢，特別係寫住嗰度限定嘅手信，好難忍手

揸個水，買杯咖啡，食個烏冬，行下手信舖

檢查下架車 <———-尤其落緊雪或者要揸長途

Between通常等SAPA好多時得個廁所同油站

有特色d既咪東京灣大橋中間成部船個pa
另外東名沿海果堆sa都好高質

上次夜晚去 好靚